### Placetory app
Ландшафт, в котором мы живем, меняется. Но все
же люди меняются быстрее.

Любите смотреть на окна? Как думаете, сколько
взглядов на себе задержали стена, фонарь,
извилистая дорожная полоса?

Расскажите, что правда происходило здесь, о чем
вы думали, что почувствовали, какая была погода.
А можете просто пофантазировать - возможно наши
фантазии во многом сходны.
